睇完陳志全手足壯烈犧牲左 我喊左出黎

柒到喊

感謝陳志全議員提供笑話一則

無睇到，點玩法？

???

咩事,我都想笑

感謝陳議員嘅犧牲

太陽照常升起.jpg

陳手足已經犧牲了
唔好再提

人都走左了 唔好提

無陳手足既犧牲
今日就會係香港最黑暗一日

基佬全

好偉大

笑到喊

壯烈犧牲

屌，無睇

陳議員平時係咪去開力威玩鏈

2分鐘未夠比人剪啦
10分鐘貨仔都無 衰過力威

係 今日係香港民主勝利的一天

吊 積下口德啦

rip
#respect

廿三條is coming

表決啦喎

幾次去灣仔p記都見到佢

絕對啱，因為民意好清晰係反對拉布佔多數。

打倒中囯共產黨

五毛Epiphany

【立法會即時】(15:09) 最後一名民主派就議案的動議人陳志全發言後，將響叫的防狼器放在身上，並手持鎖鏈，但未及綁起自己就被保安抬走。陳志全在發言時稱，今日通過修改《議事規則》，議會抗爭只會更加激烈。

覺得可以睇定d,話唔定佢係出面集會有大作為eg自焚

好撚心鳩玩就唔好吹咁大啦

泛民打手潛晒水

....

垃圾波台狗死全家

係呀睇定啲，睇撚左咁撚多年，你自己慢撚慢睇啦 估唔到今時今日仲有人有期望班人可以做啲乜嘢出嚟

笑撚死

梁耀宗你有主席唔做，讓比土共，依家開心啦!

班垃圾咁樣已經覺得玩好大

連份議員工都冇膽犧牲仲希望佢犧牲條命

屌你係咪咁坦白呀

犧牲在哪裏

#metoo

難民之父個動作好似汁男

人都走左 你係咪咁講野呀

你話條鎖鏈用嚟縛大口狗，都仲有少少貢獻

佢要自己犧牲 仲唔鎖自己咩

呢班柒頭靠佢地真係食得屎